死機...搵唔到原因..

spec
CPU i7 8700
Board Asus Z370-P
SSD samsung PM981 512GB
Display galaxy GTX1070TI
Power Antec NE650WGold
RAM ADATA DT41 8GB x2

半年歷史
過去一個星期冇開機
開番機. 入到WINDOWS 冇幾耐自動黑MON 再自動重啟 入唔到windows
冇B 聲. 風扇轉幾下又.. 再重開 (冇畫面) 冇B聲再轉幾下又熄機. LOOP LOOP LOOP
有時會入到windows 有時唔得. 但即使入到windows只係一陣子. 會好快又黑過. 再loop

接觸不良?-> 但係我由頭到尾冇搞過佢. 而且我將以下既野又插又拆都係唔得

過熱? -> 岩岩開機咁快過熱? 隔左一晚再開都係咁

RAM ? -> 一條條試過都唔得

DISPLAY? -> 拆左出黎 駁住motherboard果個都唔得

SSD? -> 拆左出黎. 入到bios 但都係會熄機

power 唔夠力? -> 行motherboard display 拆左張卡, 拆埋SSD , 行單RAM 都唔得

但比我搞完一輪..而家又正常開到機
究竟咩問題???
天氣太濕? short circuit左. 比我玩完一輪乾番?
接觸不良? 經過萬次抽插屎忽撞棍冇事番?

各位有冇idea

cpu 散熱呢？
係咪 stock cooler

塔散黎既
但真係岩岩開機.
今早起身開已經boot 唔起

續樣試，拎起張顯示卡，用一條ram開機試下

一樣樣拎走都試過
最神奇係..而家冇事...

無聊推. 我諗冇人答到我

要上 hkepc 問至有人答到你

2邊都試下問啦唯有

我諗可能係要換機

拎黎我屋企試下整

會唔會係火牛問題？

無聊一問個塔散 撕左塊膠紙未

我都覺

撕左. 部機都run 左半年

會係咩問題? 唔夠力?
我拆左DISPLAY 行單RAM 已經慳好多電. 都係咁
而家部機RUN左3個鐘都冇熄過
我真係唔知咩事

可唔可以正常小小

我指我已經插番所有hardware . 正常咁用電腦. 冇再黑mon過

可能有野鬆左姐 再插實返就冇事 有事先再問啦

多數是條RAM 問題, 你找朋友比條RAM試幾日.

Display galaxy GTX1070TI

暫時只可以咁推論囉..
因為而家都仲係正常運作中
有野燒左就唔會咁..
可能有塵. 濕氣. 鬆左. ETC.

我2條都壞就好巧合

真正最弊係幾樣嘢一齊壞，不能排除呢個可能性！

哀莫大於心死

靜靜靜

有可能係電線插唔實，亦有可能係唔好彩火牛係本身有問題，QC做唔好嗰隻！
用得返就繼續用，個人經驗係未搵到咩問題時，由最平嘅方法同換最平嘅野一個一個咁試！